[League of Legends][279] 遍地狗屋開花

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

死台狗給日本鬼子幹死

隨時返香港做狗

做屎啦你

支持香港警察集會

sy

SY真係好痴線

新力狗好似幾撚型

3lv dive sy

GJ

行得太前

真

7ss都係行得太前

系

依條友好撚勁

無野了 條友好屎
EU第1玩金牌場就死

this ho siu

反cup了

條友死好命

又有牛屎村搞事
天水圍警署開住車對人放煙花

佢對面條友3隻槍手變劍士==

1打100 勁

痴撚線?

終於BUFF貴族=.=

收到風班友嘈到大家姐捉棋

仲要連射==

放煙花

1

今日31號呀

走得

屌 我未走得

@力

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

無一個係蘑菇架

走左

8號未

白卡gayn

熱帶風暴韋帕支持香港人提早罷工

今日8號

今日31號呀on9

其實個颱風有冇申請不反對通知書

勾結外國勢力

黑衫搞出黎 大家唔好收工!!!

賤種皇又輸波

外界勢力

邊位手足 好撚型

shen

謝先生：沒有開槍 沒有催淚彈 很和平

成隻潘森貢

潘腎

文隻流夏幾星

5

文隻腎幾星

3星腎

掉左刀

SY 識影分身

文識愛g5*

你愛GG

髮影

塊面反哂藍光 邊夠玩

宜家去包中聯辦

頭髮長長 心地善良

我

sy出黎捉人了

我走先

走先

無頭髮駛唔駛洗頭
@SY

有頭油架麻
Sy話我知嘅

SY成日用個頭閃D記者

原來唔係電筒

sy咁耐冇上水肯定係又女

太陽拳

#77唔知乜野私影 • 20m

我

愛gg盲

佢d女黎

少爺d 女多d 定文音d粒粒多d 定香港d狗多d

tsm

冇錢食野
有冇人支援我食餐浦飛

lunlun還好嗎

好似有間清真寺有免費飯食
組隊一齊去

🚬

蝻 免費飯 元朗TP8431車 斯里蘭卡數簿

無髮無天

一個女人

亂世佳人

右面個個咁似許志安

係咪腎仔做的

腎

臀

我們中出了一個叛徒

中出力

今晚8號

SY又想-1

聽日1號

打風一定係喺屋企開到最大聲玩母豬連結

搭港鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

259

系系

棋未

打風一定係喺屋企打撈

棋棋

法國今日好多人罷工

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

幾年冇玩LOL 今日開返話我 點撚算 係咪玩撚完

98

你係雞

搵客服

係雞係98

你係圖右

SY話事

三罷

罷工罷市罷課

皇家馬德里以多少球擊敗熱刺?

羅鳳群

哪一項事件會首先發生在唔知乜野私影(三巨頭)身上?

被7ss潛

俾7ss咬

俾7ss含

98傻左 仲未開季架

槍未

搶未

我係中國人呀HI

好想塞個頭入去

TWICE 已經登陸759，娜璉特別版經已斷貨

@腎

自走之光頭

唔怪之得成日-1
原來射死左一件

你個頭塞左入去死左嘛

自從時代革命之後腎仔惡左好多

牛屎姐恐嚇大家唔好入元朗搞佢
唔洗對佢咁好

今次撐腎

不嬲都撐腎

佢有時反我

希望你今次抽到鏡華

潘森改版好正！

gchi

好
撐腎!

7SS在下一盤很大的棋

Battlefield in Hong Kong

9劍士: 額外4次攻擊次數

忍刀五人眾:直接穫得勝利

光頭

到底JUNO同淫KAY有冇扑過野

有

岩岩跌左鑽2

偷情

鑽2送分

有CAM

賤種皇

艾比光頭 confirmed

for fun 最後輸撚左

HOW LOSE

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

人地龍族 6巫 兩把幻影之舞

把你變成布丁喲

IS

安的大魔法

布丁~布丁~

mkib=sy

Mkib🚬

世界第一ad

撈鋪進藤光

撈鋪7巨

腎仔

加泣峙合氾芟吋人 Re: Dive

文糕雪糕

?????????

Fufuying 又倒奶

花狗

笑話一則】新版世界警察大賽

大奶奶呢

G

is

點睇賤種皇D後衛仲廢過阿狗

未開季咪嘴啦

願所有香港人都有一顆強壯既心

利狗系甘

賤種皇系咁

皇家馬德里 5-3 費倫巴治

腎 40-0 香港警察

系 土超仔都入到三球

達同志

伍乞丐>迖

迖哥系咁

TFT成日靠gnar大絕逆轉

一星未開到技就死撚左啦= =

有冇人on唔到？

大陸網上連濃牆！

CLS 仲勁過腎仔

［瘋傳］中國港灣地盤發現人腳

人體鍊成

8月5號罷工
有無手足LOL POST棋皇大賽

出去啦 仲打機

認真問 賤種皇有沒買新後衛
蘇拿利見到施丹咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？
成手好牌都輸

唔出啦 落大雨 用自走棋清算死黑驚了

我廠迷 你利迷 講乜春垃圾皇

由你講岀口真係特別好笑

係幾好笑

但你賤種皇狗

文識巧惡

文音 次次去到第三頁先分享 要撈po 次次碌返上去

大陸網上連濃牆！

圖右

SOR囉 = =

唔該腎仔

賢豬錫錫😘

淫妻

死gay佬

D老女人真係好撚正

林鄭 葉劉

個D太老

Tsm

zimzalabim

WHY改名= =

clg

就黎有得抽新野

改埋D ON9名 你好ON9囉 ~!

SY 87

再嘈射撚死你

我係新c打

光頭拎搶

棋更新

98之訓醒

ED?

5g

牛屎姐最愛

腎仔最愛泡妹

今晚飛去泡菜

幫我屌72妹

7巨

h

腎仔變左SS人

見到腎一手扯左個天花落黎走左

fact checked

［陰謀論]呢家終於知道蘋果廣告公司原來係真⋯⋯

呢D POST都貢多人信

新棋點玩更新左

SY蛇同腎仔隻秋 搞到個天花貢

5G 台未

打ng試下sin

海克斯科技
海克斯種族的攻擊可以短暫無效化敵人的裝備道具。
這只是簡單的介紹而已，詳細機制將會於之後公布。

JINX好似好撚尾機

想試9劍士

獨孤九劍

WHY 有9劍貢7隻咩

七冠

條撚準備 抽爆

冇

日版泳裝新角好撚正 台版又要等半年 哭左

王者劍

DOG 差撚咋左

LATER LA

LOL POST 最高分B仔

要3把

鑽1 48分-> 鑽3 0分

b仔捉棋捉到傻左

有得同阿爾法狗捉棋未

佢弱智 我唔怪佢

mkib>ai

利手足勇武

我屌你老母 去宜家買左張新櫈
本身琴日黎 點知8號風
依加話5號黎
但5號擺工 係咪想迫死我

係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我係咪想迫死我

刀未有新英

又話有

棋王mkib企係到捉棋先咁高分

改左d職 唔出英

坐住佐為上面捉

進藤B

自取啦 不過要出門口

佢揾藍絲送咪得囉

hotshot有cam

打RO

1600

你幾時死

易撚到= =

你20

文識幾時4

文識中三星同佢中粒粒一樣咁撚易

係咪抽得

每日有免費十連 唔好晒自己D石

3星第1係鏡華

你地都係免費就抽到?

姐係會出加倍

DEFT

係 好難得
文識就次次都係免費中

世界第一

all in 了

一隻3星都冇

屌你老木

文識真歐

又屌打小花真係唔好意思

邊有次次你都20抽啦

鏡華的大魔法
鏡華的大英靈

抽到伊莉亞同莫妮卡
好似幾GING

哥達

達哥行得幾前 6月開罷工

幾抽2隻3星

必中果10抽

廁電行得最前

正

又唔中姐姐 跳了

呢個真

同你換

Btw扮乜春吖 你有show做再講啦

Show Blocked User - KS_Sona

Show Blocked User - 꽃케이🌸

why

你多妹妹

母豬D BUFF有冇得疊

??

個D加攻加攻速個D

莫妮卡加速 打人勁

買包包買到破產

一個廢青

砌全隊都有BUFF勁唔勁

將買物資錢課哂公主簡直牛B死了

輸出呢 一隻BUFF夠啦

工聯會: IT狗一旦罷工，大家就會Send唔到相片同Email

用矛依未輸出

罷工未

露勁唔勁 洗唔洗每日9管刷上4星

廢

姐係每日刷晒HARD就夠了

5星了

3定5好

why你地咁易5星

大閪把秘石

捐啲俾我ok?

OK 支付寶比你

正 pmed

我就唔信你冇 屌你媽媽

自走棋網絡爆炸了 垃圾G社只會騙錢不理SERVER?

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

第一次睇！！！

母豬連結幾時出那個男人

你SV未

有安但係冇那個男人

我SV有安有那個男人

你係狗

鏡華NO.1

第一次支持伍公子

原諒

引戰9

5乞丐又出post屌迖哥

違哥

支持統神

死撚開啦台狗

哥達啲戲

估唔到張國泰卡都可以拎黎打黑警

鑽石級

黑警必須死全家

海克斯科技效果
2 / 4 位海克斯英雄在場上時，在戰鬥開始時會隨機使敵人的 2 / 4 件裝備無效。

好撚屈= =

9.16有排啦

d裝屈機先搞到海克斯屈姐==
前期拎個星火/電刀 連贏到石頭==

神射劍好撚牛b點睇

依加節奏慢左 變法多左
鏟好多人搶
但武鬥多左紅BUFF神射好牛B

紅BUFF神射真係牛b

98G

用左半個鐘打email支持個機師
黑警我立即屌你老百姓

6劍神射又食雞了

想幫KM含撚

WHY I LOSE - -
6劍神射了

唔好要mf

d裝比哂怒cn同炮佬

Y 葛雷夫勁D咩= =

-星 + 劍士 + 紅BUFF 炮了= =

mf好撚廢 又難抽

撈未

時代革命

撈

幾多個產==

1個JA MA

有yasuo 1個夠

超異域

粒粒連結

家陣圍狗屋已經係基本盤

幾時將汽油彈變基本盤

見到KM好大聲講野

黑警開真槍真彈果陣

出埋部垃圾水車就汽油彈啦

但外國未出催淚彈已經玩緊汽油彈

水剋火喎師兄

點睇

1. 香港果架高配過呢架
2. 香港會有埋防暴同速龍係隔離

原來你先係黑狗

佢同私影合作
緊係知多少

背骨貓

陳浩天被捕

b仔？

幾似我 不過我無帶眼鏡

all around me are fami...

厲害了 我的侵

得啦叻啦 畜牲
洗唔洗call漁護署捉返你返去

米JER

外國勢力又迫害

直插

加稅了 我的侵

加完咪係搵淋病比

清1V500緊仲上水

一手用電話上連登一手舉起緊部警車

愛滋華點黑力架

一個廢青和女人

Hello

Sent from Korea

香港人出到外國仲第一句用廣東話問路

阿強強烈建議，若其他示威者北上時真的被查出手機內存有示威片段，切勿「死撐」，無論如何都要否認曾參加示威抗爭，因最重要是確保自己能夠回到香港。他憶述，公安當天問他「是否反對共產黨時？」語氣特別認真嚴厲，他稱當時其實很想笑，因覺得場面很像是周星馳的電影，但直覺告訴他當時若說出真心話（反對共產黨）又或是笑出來，後果不堪設想，故他最終選擇講大話，回答公安認為正確的答案。

勞斯和萊斯 都是花樣男子

一個LO PO兄弟上深圳俾人捉左
已fact checkted

係咪文Sick

死泡狗

釋放文音

周董可唔可作返以父之名同夜的第七章呢類歌

日日屌老婆啦 仲作咩歌

如果林鄭令到香港人日日屌老婆 仲邊有人反佢

個阿嬸第一句就問 去首爾係咪呢架車

你寵寵寵返佢

有沒有做文宣

????

早知真係扮泡菜仔寵佢

扮內地人
你在说什么

你唔洗扮

讓韓國人支持香港

以為叫我做文識

泡狗不了

宣傳公連

泡狗勇武 睇下光州

䆁放七巨

係泡菜地鐵開大喇叭玩公主連結簡直牛B死了

環球時報: 香港激進抗爭是「騷亂」, 而非「暴動」

已經成功統領全公司既後生仔星期一唔返工

你波士 直頭擺市都得la

大佬請唔請人

職工盟 好波

係咪得你一個後生仔

除左經理 全部都係後生仔

你咪經理囉

連聽日都因公司地點安全理由 只需表露係某個地方工作緊就得

WA

Wawawawa

星期一請左假睇牙醫 罷唔到工

力狗只喜愛讀書

5號罷工留係屋企同鏡華溫書

98（水著版）

點解淋極都有水

釋放腎仔

個阿姐準咁多

因為淋病越狼

我收埋左部變形金鋼係月球後面
好彩班狗搵唔到

後果自負

解放軍個個打飛機技術係好犀利

大喝一聲 呵呵

食屎啦你

G持98

98怎麼看水隊 今日合作個隻同泳裝加埋好似好牛逼

想問2隻木魔女 是咪要一隻要變帽

你有6隻先考慮變帽啦

Y 用2隻仲勁?

一隊三隻基本野啦下話

公司藍藍地 得永久罷工

象徵罷工的男人

同呀頭夾定晒8月5口供

釋放光頭

力

呀蛇都罷工

我都放 專心玩公主MS

2019仲玩PAD

MS>公主>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>PAD

肯戒鹽未

可唔可用林鄭交換

SV>>> ALL

想做台狗

花花行得太前?

公主>PAD

神魔>PAD

完美世界>ALL

牛逼

公主貢多課長 仲有動畫貢牛b 三年應該ok

後果自負! 後果自負!

釋放七巨

平叔

立場要月課啦

伊莉亞成日自殺典算

佢係咁 升星無咁易死

[生豬肉］火炭搜到d野咁熟口面ge！？

用補血會唔會好啲

補得到先講

收到風要戒鹽了

戒煙

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

搞搞震我仲點返工

光頭搶

mos街坊又撚狗

係咪散晒
D狗捉唔到人?

好似散哂
得返街坊係到
冇捉到人

射街坊

捉唔到人嬲嬲

捉左一個 好似

狗狗收隊了

更新完 速成又選唔到字啦 點做好！
想宣傳運動！

5g 好似係

霸氣哥

🤨

好彩呢度藍絲地頭 傻鳩黎

罷喇 罷罷罷
I'm loving it.

CLS 一開始已經抽緊水

[img]
https://na.cx/i/YU8X7eV.gif
[/img]

射居民?

公海MOS POST
黑警立即死全家

幾時到返港島包警署

十八區起義啦
唔單止港島

mos ho ball

MOS NG LUN PLAY

SY蛇好似住MOS 大家小心D

但佢守元朗

私影蛇睇哂成個新界的

自走棋更新完
我場場一開波都睇到晒中間有乜揀

ME2

再嘈放煙

撐HOCC 聽勞斯萊斯

又散彈又催淚

八鄉SY

死黑警

唔該你出示委任證

一個女人和廢青

WAC

Was

12點

撈鋪罷工

地鐵站見到有女印vvd 著利記nb

雞黎架

=U

皇狗俾人炒完7粒仲出黎🚬

系98比人炒

我老母岩岩同我講佢裝左連登

咁佢想點

大角咀封左路

咁咪知道你生粒粒

5g 睇下cc台掛

伯母 你個仔生粒粒

文識生性病母倍感安慰

抵你沒鏡華

天地有正氣!

7巨撐警

冷氣撚

夜晚開波先出
抖多陣唔好?

咪屈 7巨出左維園

腎今晚想打邊到

係維園見到賢

咪屈 收到風腎仔係泡菜國運緊軍火返黎

佢CALL緊泡軍黎解放香港

去北泡搶金仔d導彈射狗

真焦土

就到我公司

文識生性

唔是

尖沙咀大把酒店啦 可能半島呢

無黑衫呀屌

有單車鋪派頭盔

工傷 去唔到了

塞紅隧

牛B

獨立旗已升

玩紅隧
牛B

牛b

戰術上非常好 但戰略上有咩用？

預演星期一
現場好似be water緊

返返旺角

識D野

國安上冠軍

留喺屋企玩公主連結好過la

支持警方嚴正執法

在下一盤很大的棋

如有手足係tst要幫手可以pm我

TST要人

2005 尖沙咀警署大閘已被示威者鎖上

黑警駛唔駛打999叫消防佬剪鎖

奇怪的胖子 進入組隊房間

must win or ur ass bomb

佢對面

冷氣軍師

must lose or ur ass bombbbbb

toyzttv
罷工這種事我最在行了
矮子娃娃 (toyzttv)

Toyz當時是這麼說的：「我一點都不在意香港發生什麼事情，可以嗎？我政治冷感，OK！！！可以嗎？不是啊，我本來就不care。首先，這件事情不管最後通過還是沒通過，我覺得對我的生活是完全不影響的，可以嗎？這是個學術性的問題，各位。為什麼這個法令能讓103萬人出來遊行這是我不懂的地方。這不是在說犯了罪，有機會被引導（引渡）嗎？」

「而且這個修訂法律是因為上一次，台灣不是有個香港人把一個女生給殺了，才有這個引導法律不是嗎，是為了那些，抓不到的人修訂的不是嗎？那為什麼，明明是要抓壞人才去修訂的法律，結果這麼多人出來遊行，這原因是什麼？你懂我意思嗎？所以，我完全不care這件事情。」

「不是啊，是香港人去殺了一個女生嘛，你懂我意思嗎？所以我完全沒有去follow這件事情，所以你問我表不表態，我完全不知道這件事情的來龍去脈。」

依加係怕罷一日工沒用
因為唔係無限期罷工

香港人咁鐘意返工

好似出左煙

歡迎黎同我SOLOMID

好似返唔到屋企😂

出去幫手了 手足再見

做咩返唔到屋企？

D狗係我附近了

搵SY送你走

SY=勇武POPO

公海班冷氣軍師淨係識屌戀戰
雨革味濃了

睇直播 上帝視覺 打機都係咁架啦 ~!

打到佐敦了

講中你

文識蒲頭未

台未

食埋野台

文識行得太前

文報平安未

公主手足

文識5HO

十八區屌狗

唔笑有粒粒了

走到未

有冇文識出黎傾兩句

搭緊地鐵

點解你LOL ON緊

黃大仙街坊

又掟又滅火筒

守護黃大仙

旺角玩路由器?

射街坊 CLS

G本野

返到屋企個站了

on9 po仲要幾千正皮

點解你lol on緊

不嬲唔熄電腦

又用過期貨

呀叔腳踢凹警車
用餸碟蓋tg
空裝食煙

黃大仙D CHING咁高汁既

7月黃大仙顯靈

黃大仙好球

黃大仙

死黑狗又想射煙

唔洗想 射左啦

而家射民居都係基本盤

狗宿高空擲物cls

射記者牛b

射記者中間

警狗D家屬 禍必及家人

打記者 屌你老母

你咪警狗囉

咪撚廿5啦

#877
椎名真白
•
剛剛

影都唔比

和好OK?

大是大非面前我地不分種族

你扮阿狗 不了

18區開曬花未

太子街坊屌緊狗

都叫你唔好屌人老母，有代價架！

勇武藍絲

到港島未

一睇就知狗黎第一野想拎槍同埋渣電筒個手勢

@佩雷斯主席

咪廿5

#878
椎名真白
•
23 分鐘前
咪撚廿5啦

分化？？？？

龍翔道之鬼

18區之鬼了

我屋企

附近 ip都唔洗check

大佬

落去cosplay 雷文 斬斬斬

黃大仙ging

nb叫得好大聲

OK

黃大仙咩事
岩岩睇緊太子

nb把聲好jeng

好早之前旺角比人清場,有d人號召去黃大仙警署包圍 未開始就有人係mtr比人拉 (拉左最少兩個) 之後就有好多附近市民落去屌黑警

你把聲好正

CHING岩岩上鏡

屌屌下班差佬放埋tg 樓上警察宿舍高空擲物 愈搞愈大愈黎愈多人

我睇到黃大仙D狗走返入狗屋
之後明明散左

返入狗屋 之後玩警察宿舍
又出返黎

有人去龍翔道封路.之後d防暴就出番哂黎

聽到大佬你大大聲叫D狗返去屌屎FUCK

屌你死黑警呃撚夠OT未

feel到就黎全香港一齊開花

散哂

幾時去我地頭 做撚柒佢

東莞有公安

傳D粒粒比佢地

對面班黑警

笑西咩圖右

回不去的故鄉

(突發) Trump劍指中共和香港，頒發行政命令在經濟上封殺與伊朗交易的國家

唔知真定假

星期一應該好撚多人罷工
政府跪低獨立調查委員會
黑警暴動
出老解打死晒D黑警
攬炒
完

現場感受到黃大仙街坊既威力

炒撚哂佢啦 死垃圾

返少日會死咁

要番工不了

我85都唔撚返啦

你班細廢柴

政治唔關我事

廁同我走得最前5say

走得太前

罷佢老母！！！

你=扮 電=堅

廢青=/=罷工= =

又話不分化？？？

狗宿對面?

我好似有唱K神器

無分化 講事實

抵你生性病

你生粒粒=事實
No分化

我老細住黃大仙 夜媽媽出封內部文件：「８月５日邊個返工炒邊個。」

連儂電視

B到好嘈

#9
梁文音
•
30 分鐘前
幾時4

clg ging

Faith

you hurt my heart 啊

callg

98 罷工

we are not a background ar
we are working ar

twitch rivals 大家睇好邊隊？

CLG

8月5號同我一齊Party With TL

有咩人？

同白衫軍團?

1001